二戰前全日本人都信天皇係神?

農民工人相信唔出奇.. 但知識分子都信?東大d學者都信?

當你唔信質疑就俾成個社會捨棄就冇得唔信

中國辛亥前都差唔多 反正皇帝係天子就唔係衰人

一早唔係當佢係神
實際上係皇帝名份嘅最高職位

岩呀﹐但個時judge 依d 野可能真係會死。
日本兵變左之後﹐皇道派表面次次都輸﹐但勢力就慢慢上升。
你研究下日本國體史﹐你就會發現有班痴線既軍佬﹐同個好識做王帝既天皇。

唔係信唔信，係一定要你信
好似而家你問心，上面班城市中產邊有人信共產黨，但你想升職搵錢咪一樣要跟大隊拜老共碼頭

形容得好好